［有圖］想問小弟可以點執執個look出去MK食女？！

如題
唔想做a0了
想脫獨了
大家有冇咩意見？

比啲信心自己，就咁樣去得架啦

啲同學話柒

買條火焰喇叭褲襯托自己下盆先！

投胎

重煉啦

好想幫你含

咁大隻, 班囡囡見到實出晒水

最緊要唔好著波鞋，
上身求其執件白色衫
下身：

對白鞋轉做軍綠果對就ok

丫仲有褲腳記得塞入鞋窿入面